# Exam

### exam prepare
17-10-2020

    1) Создать gulpfile.js
    2) Установить необходимые плагины
        a. Работа с sass
        b. Сжатие js
    3) Изменить scss, чтобы корректно подключилась библиотека bourbon https://www.bourbon.io/ - установить через пакетный менеджер
    4) Заменить основной цвет на #09c
    5) Создать последовательность задач для сборки проекта:
        a. Очистить папку сборки проекта
        b. Минимизировать и скомпилировать scss
        c. Минимизировать js
        d. Запустить веб-сервер
        e. Запустить Watch
        f. Запустить сборку